{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종 글래드 제주 운영 정책"
    },
    "text": "当ホテルはチェックイン及びチェックアウト時間が15:00から11:00までとなっております。 ただし、お客様がご希望の場合は、レイトチェックアウトやアーリーチェックインをお願いすることもできます。 ただし、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 追加で人数を同伴する場合、利用料がかかりますが、これは2010年生まれ以降の人数から適用されます。 未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ宿泊が可能で、19歳以上の未成年者は保護者がいなければ宿泊できません。 当社のレストランであるサムダジョンは、朝食は07:00~10:00、昼食は12:00~14:30、夕食は18:00~21:00で運営されており、価格は正式価格と小人価格が別々に策定されています。 また、年齢に応じて追加運営時間が設定されています。 プレイタイムは子供のための複合遊び体験空間で、10:30から21:00まで運営されています。 タイ料理専門店であるKON THAIは月曜日から日曜日まで11:00から22:00まで営業しています。 週末は21:00に最後の注文を承ります。 高品格の和食ダイニングであるかっぽあきは、18:00から01:00まで営業しており、日曜日はお休みです。 ジャングルブックは食材と食文化を溶かしたカクテルバーで、平日は19:00から02:00まで、金曜日と土曜日は19:00から03:00まで運営されます。 プールは2023年10月9日まで利用でき、午後12時から8時まで運営されます。 利用料は年齢によって異なり、水着は必須です。 宿泊客はサウナとフィットネスルームを低価格でご利用いただけます。 最後に、ホテルはシャトルバスを運行し、利用時刻表と搭乗場所は事前予約が必要で、決められた時間に搭乗する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "当ホテルのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトやアーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を同伴する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で同伴する人数によって料金が発生します。ただし、2010年生まれ以降の人数から適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。ただし、19歳以上の未成年者は保護者がいなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "サムダジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムダジョンは朝食は07:00~10:00、昼食は12:00~14:30、夕食は18:00~21:00で運営されています。"
        },
        {
            "question": "プレイタイムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プレイタイムは10:30から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "KON THAIの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "KON THAIは月曜日から日曜日まで11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "かっぽあきの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "かっぽあきは18:00から01:00まで営業しており、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ジャングルブックの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャングルブックは平日は19:00から02:00まで、金曜日と土曜日は19:00から03:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは午後12時から8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用料金は年齢によって異なります。また、水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスルームは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はサウナとフィットネスルームを低価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのシャトルバスは何時から何時まで運行されていますか？",
            "answer": "ホテルのシャトルバスは事前予約が必要で、決められた時間に搭乗する必要があります。利用時刻表と搭乗場所についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 635
    }
}